有用zoom 入一入

想問有冇比人強制開mic過?

我自己經驗就係，即使強制開你，都會有個box彈出黎問，可以唔開。
有冇人親身比人無預警強制過？

唔扑野唔洗驚咁多
Btw頭先個post有人話俾人強制開都要你㩒同意

唔插咪點強制開?

唔係頂住左啊 都冇問題嘅

一時時
有時比人強制unmute要我同意 有時又唔使
但明明都係一樣用Macbook上

成日比人unmute 經常被強制開mic 要極速熜番

可能內置mic 冇得熄

熄咗個系統權限咪得囉

咁我都係貼返張貼紙係個cam 到先

我屌sa你哋班YellowNazi老母

上同一堂嗰陣
第一次畀人unmute就直接unmute
我閂返mic之後
佢再umute會彈通知問我畀唔畀

咩係內置咪

咪唔洗你插跟機附送嘅囉
mac呀nb個d咪有內置咪
有d底板都會有呢類功能

如果用Windows, 可以關左個權限佢

啊啊啊啊啊頂住左呀